已all in 1137 HKTV (15)

垃圾股靜少少 善用不推文回覆

Lm

LM

49%成交係大戶放

盡量不推文

善用不推文

sorry唔記得不推

😍

見到1137癲佬就知呢隻野玩完

咪燈

等我仲開左，推返呢到

無限溝貨

0手溝左1手
贏左開心
輸左唔怕

開始補貨

上一轉5.幾高J已經覺得驚心動魄

財技股
止蝕算吧啦

又跌 走鬼呀

再唔走就人踩人

長渣

$3

$2

目標4.7左右先入

諗住4.8入d

到最後會有一個壞消息，因為劇本一早寫好

準備dum春啦你地

走鬼呀

Lm

但都仲係唔少人

午後好似靜左

暴風雨前夕 3蚊

遲早跌返落去

有冇人知hktv執笠未

我7.4d貨呀

靜到好似12月尾等過年咁

Gogogo

繼續打飛機

好似上唔返5蚊
.....

大市跌得勁
回下氣先

成班係度J訂單
諗下張訂單賺定蝕先啦
打完J就要進入聖人mode, 諗清楚

想溝貨都唔係依家啦

借人舖o2o又唔知幾錢傭一單
隨時做埋都唔夠俾運費

門市個倉爆晒, 多人落去提貨
原因......
係之前賣口罩,廁紙, 公仔麵果班好多開始派貨
好多人都係上次買口罩門市拎40蚊運費係呢幾日到貨
其實唔係賺好多

所以呢幾日係高峰.

過去一年，香港電視股價於$3左右浮沉，總股數8.16億計，總市值約為24.5億元。王維基本人佔43.26%，即10億元左右。如今股價被炒高，他本人股權被攤薄約10%，就能替公司集資4.6億元。

花了小小20萬美元購買口罩生產線，做了一個很好的宣傳效果，贏來良心企業的名譽，得到普遍香港人支持，再利用股價被炒高的勢頭集資，幫補長期需要現金流的網購業務。

魔童王維基向我們展示了釋放口罩價值的第五個層次，是借此事件證券化其價值，價值可達數億元。看完整套玩法及其數字，實在目瞪口呆，嘆為觀止。

支持已穿，走鬼呀

走鬼

穿4.8

mola mola

1500萬貨 沽穿4.8

Molamola

又穿啦

走啦

4.73

股災

20天線頂住

5.1 入左一手走唔走好

人踩人喇

又嚟大特價時段

屌又要溝

跌呀跌呀

走啦，無底深潭黎

4蚊見

要入火場了

4 蚊大特價

你老味4蚊我一定all in再月供

等深D先

繼續溝其老母...

沒事兒 4.8收

最多擺幾年

呃貨止蝕?

蝕緊半皮未能驚過

輸緊成皮好撚驚

手渣 5 手蝕緊

幾多貨？
Btw4.75又溝多兩手

唔想再溝了

穿埋4.7

過半倉 幾十手

Molamola 4.7

搞咩跌到咁

4.66

諗住乜嘢價位入貨

幾十手先輸一皮

快D 收市聽日再嚟過

7蚊有貨應該點部署

今朝唔能走？

未溝

人踩人呀 走了

究竟會跌到落幾多

2+溝

成班傻仔震2震就話要走

2.9

上面有人揸一手5蚊都話驚 輸得幾多啫

堅持4.5先溝

一手呢啲閒錢，渣到佢有盈利實有賺

all in 溝

連登個個都話all in

走了唔玩了

all-in溝貨

相信依度又再靜返啲

傻散 唔係話入架咩

去曬邊

傻散走哂了

5.15接貨個大戶輸死未

連登歡迎大戶進場

$5入貨準備針

見到減持左

5.21入
未撚驚過 擺下先

Drop to zero垃圾股玩財技

大戶就殺到你頂唔順

1手

6.7有貨係咪IFC見

10手

儲緊彈藥溝貨了

不推文啦屌

連燈傻散們仲未死心 要溝貨
仲有排跌
期待大家萬念俱灰

5.0x多你幾手

後悔7蚊冇放

買左幾多?

直落3$ 溝多幾手

強烈認同
0.8$見

呢隻垃圾只值1毫子

啱 老千股黎

蝕錢，無錢賺。走人。垃圾股

我有的係信念
4手5.2
1手5.1
1手4.96

除非好急要周轉，唯有擺下先了

垃圾唔值錢
仲會配股

長線價值投資巴打去哂邊

輸晒了斬倉

ifc排緊隊

原來仲有人炒緊
隻野冇4.5（炒上去之前個位）我都唔會買/溝
咁多股票點解要玩隻財技股

4蚊都嫌貴 不了

等返到3.7（初初玩個價）

黃色經濟圈首選龍頭

我都想走，浪費時間成本買其他好過

比個tiss 你地，現價抵入

落到先算 我一定all in

真唔真，聽日不問價止蝕

永其鳩up撚你地 我覺得1毫字係目標價

已經沽空左佢

大家鬥9up

7.4買左1000手 ifc見

琴日放咗手5仔 入咗4手1137 一入就坐

行能開

邊到有得睇？

貼4蚊喇

ccass
3大行吸盡連登仔人血
托都廢事，即日就沽

方便貼出黎嗎 老皮？

5毫先走啦

擺多陣啦，過幾年實賺

雖然話炒股唔好講良心，但現時價位得確唔入得過，風險太高，如同過大海無異，良心說話講完，無貨在身⋯

係一隻財技股🤣

我唔會咁睇，只係市場是否需求龐大的網購平台問題⋯⋯

長線會增長，放心

老皮有無條link?

邊度睇

5毫先放

合股先放

點都值5蚊既長遠黎講

一陣開始整口罩7婆又玩野整鳩佢

你咁講既話
上市呢個行為已經係財技

股票呢樣嘢存在唔係為咗畀人炒賣
係為咗集資發大盤生意嚟搞

人地多客到唔夠司機唔夠貨爆server
要錢擴充係好正常

同仙股嗰D供股出糧畀自己係兩個概念

for your reference Tesla好長時間都係蝕住做

出邊有post講緊HKTV同順豐合作

Ok 爆升

認真呢

30蚊

信念 同佢鬥長命

邊有？

但連登仔割

股東原諒了

超真實夢境 HKTVMALL與中資公司

同大陸仔合作

連登仔割先爆升

傾得成咁就真係等執

最多當財技股咁玩

一同順豐合作 比大陸佬炒高

但香港客實會少返

wiki

for your reference
我炒呢隻個陣 你都唔知係邊度

坦白講 為公司利益咁做都無計
都要同股東交待..
紅企要打價格戰一定贏

同中資合作就會比佢食住 希望唔係長期啦

我諗呢排真係多單到諗唔到計

出面大把post都係買緊中資股
連登仔咪一樣買, 真香

所以割不割都係口號

咩買中石化收息咪又係咁
財經台講咩黃唔黃
黃金就黃喇

幾手

今次冇死，升爆

想學玩股票嘅人，就要睇呢個 post
呢個 post 係典型五毛洗腦 post
將丕理講成真理
打莊用財技昆小股民
小股民就叫抵死
昆人嗰個就只係為咗生存，無可奈何，同做得啱

又唔好咁講，始終唔係用槍逼你入貨，想撈油水自然係有風險啦，至於莊家係咪用財技就要睇佢之後嘅造化啦，不過個人睇hktv逢重大事件後長期都回落3左右，所以5入手嘅巴打們自己睇路啦

利申：無入貨 純八卦

連登仔兩套標準
有錢 有金就奶

商人無家國

$4.x 散戶聽消息，爆升到$7.x, 馬上配9000萬股，先舊後新，股價馬上又落到$4.7 ,打回原形，玩邊科？ 誰取走了芝士？

你個ICON 好似係喊緊喎

4.8得2手諗住同佢鬥長命

有咩關係

上返5蚊先

升啦升啦 望見家鄉

依隻垃圾成日都係先升之後大跌
不過唔急的味坐下先

總有一天會上到6的 N年後

以後開市放貨 收市前掃貨

每都都係咁
開市必升
之後一定跌

今日放唔放

係咪全部老散接貨

開市set太低溝唔到

佢話自己啊

4.8 10手🤦‍♀️

堅定信念

賴死唔走

似一齊做落去

嘩呢隻死廢老口吻好撚寸

大戶都唔識。人地真心串得起

你廢人講廢話, 無計
香港N咁多間公司蝕錢, 係咪又係TESLA都係蝕住做?
傻散即係傻散

新型冠狀病毒疫情持續，市面口罩短缺、售價高昂，私家診所醫生亦受影響。醫學會會長何仲平形容，業界目前仍「頂得住」，惟「見一日行一日」。至於網購平台HKTVmall將於3月初可開始生產口罩，現正協助私家診所醫生訂購口罩，本周有500個名額，預料下周三至周五（19至21日）送貨

我反而覺得到時口罩需求已經唔高 飽和

人家咁大間公司 你擔心個 clean room .？

HKTVmall回覆本報查詢表示，目前正為私家診所醫生訂購口罩，名額500個，至今已收到約500名醫生訂購。HKTVmall指出，由於供應有限，為保持長期「作戰」，只能為每名醫生提供一盒50個口罩，最快於下周三至周五送貨給有關醫生。HKTVmall亦指出，預計3月初可開始試行生產口罩

尋日成交7成主動沽盤，唔好諗住咁快跌定先得架

5手輸千幾場止蝕走算了

比d信念好冇

至於香港電視近年積極拓展網購業務，對資金有一定需求，而且在配股前亦曾發通告指有意集資，只是投資者可能興奮過度未有太在意而已。

慢慢坐 搏Q1業績

應該呢幾日公布口罩機器到港...

你咁樣出大絕人地點樣回你啊

三月初生產 應該開始打飛機

太撚多假希望
不過上佐船，就同隻船共存亡

四蚊先再睇 今轉無搭順風車

打得飛機未

垃圾！

4.76買咗，但似乎唔係好對路，4.81走喇都係... 真係驚佢又玩free fall

4蚊先入

等呢個post開始少人就係入嘅時機

明報..

托住個價 散貨？

我有少少情況想問：
-現價已經反映2月營業額非常好
-口罩機會準備生產

重有咩壞消息可能發生

傳緊同DHL CS合作 (即SF)

到時wiki比人屌到上太空落唔返來

唔會同DHL 合作，早期已經講過要自己車隊做返

如果合作咁佢自己堆車隊仲有咩價值

早期已經講左唔想幫其他公司開發車隊

到時啊婆都識買.....

1. 現價已反映左業績利好嘅因素。所以我睇4蚊。唔係3蚊。
2.口罩機純粹炒作新聞。實際蝕住做
實際長遠係好，短期我覺得股價有壓力，承接人一收到股就即斬，散戶接哂。
穿埋配股價止蝕好古怪

聽日就穿比你睇

鑽石能量底又出現

因為你個名

睇埋聽日點

我就睇佢籌錢搞大間公司，走出困局

加多半注

5毫就加兩注 1毫再溝

邊度睇到?

會唔會穿4

7$高追個D巴打希望唔洗上IFC

有冇巴打6蚊樓上仲未沽

個個呢貨送曬去o2o 其實係咪好讚過 送上門...？

3月先有口罩
太慢

3月 賣 200蚊一盒...大把人要...

尼兩日雖然好多大戶沽貨，但接貨既人都唔少，市場明顯係信任wiki wong既人都多⋯👍

生產口罩只係幫人，極其量只是宣傳作用，同盈利都冇關係。

賣口罩會跟單賣埋其它也....同吸引到呢新客戶...點會同盈利無關......好似 一間酒吧 都係男服務員 突然請到條靚女返來做服務員...你話隊間酒吧盈利有無關係..

新手 4.8一手 應該會繼續hold

一定啦 最後一里路最貴
順豐都寧願你自取

我估係supply 同 收集賣家d貨果part用
去客就自己做

唉 又入多幾皮 準備溝

仲溝緊

爆升

早晨 吹下水
有無人有玩美股 點睇TSLA呢一波

你唔係得幾手咩咩價位都話要溝

已經唔止幾手

又升

又高開

四位數一定會到 但之後睇路

你有幾多手

止蝕走人先 感覺呢一波有排磨

十幾

散戶邊有咁快有錢再推返上$7

2月訂單數，唔一定會公布，都無左動機

有幫襯1137就知佢見咗頂

我買咗支野，二月十四日門市拎，結果同我講話要delay,改咗我二月廿四日，我走去問真人客服，佢話已經係最快時間

所以1137接單能力根本已到咗上限，冇能力再接更多單

如果你同佢買野，要等十日先拎得，你會唔會再幫襯先？

又升返上900 今次應該可以過到968

等緊消息推上推落

會

莊家 宜家就係收起哂好消息唔放出黎...

4.8 2手 座到留比孫

4.7

4.68

又大棍打穿4.7

走鬼啦又

送上門2日咋喎
你月頭買咁岩撞正一手口罩黨?

4.64

4蚊見了

升就升幾仙
跌就跌幾毫

大大棍插落去

我半倉，我個人好急，同埋我真係好多股市知識唔識，但我發覺根本就係場電視劇 上半場 下半場想點改都得，全部都係我既人😱

仲係好多老散入

扑暈自己算

陪你坐

４。６

4.63拿拿林走淨一手，之後再黎過啦

斬手

廿手

又溝左了
各位半年後見

溝極都有

蝕左幾舊離場 下次再份入

幾舊行能開啦

就快出糧

咁早溝 唔等埋聽日?

繼續溝..gogo

4蚊再入過

蝕4千走人, at least 等3.5左右先再入場

4.5喇
88

走鬼啦 唔好賭了

shut up

Free fall

4.5小注入啲, 每跌0.5再加一注....

扑暈自己先 等大市升返

比大戶禁住黎屌

唔知3月落唔落返4蚊樓下

4蚊樓下 all in

輸只係暫時

超大手賣盤
平均價4.691 成交量 69.20萬 金額 3.25百萬 佔成交 37%

不了 起碼3.5先

有愛有堅持
繼續共存亡

橫盤拓住等人諗住企穩

想知7.3巴打而家點

去左ifc

最少75萬股，明記錄

終於溝到5蚊樓下

幾錢入

收到風呢個禮拜會落到4蚊。唔好撈底

真大戶

4.8重貨 屌

無新聞, 應該無事
可能去IFC借廁所啫

4.96超重貨

$1.12 開始玩，唔關事啦，宜家成件事都唔同左

當年5.6入既巴打都坐要兩三年，今次7.3都唔知要坐幾耐

山頂位

依家平均價幾多

你個價唔算差
輸少少吧啦

坐到2022 虧轉盈

5.14重貨要坐2年了

溝多d坐少d

好在美股錢未轉到黎 未有得咁快溝

留返起美股算喇

止蝕算

你當2.5 ，唔緊要啦，有賺

3蚊等接貨

食屎啦大戶

on9 仔6.7 入一手，到而家都未走.

*新手，人生第一隻股.
美股隻隻升，比隻HKTV敗曬家.

人地半倉都幾球叫人溝一手

公布2月業績同口罩機 上唔上得返5蚊

一手就算吧啦

上得返，趁2+吸貨

冇貨的
覺得4.5可以第一注 $4第二注
已經跌返炒上前的價
有貨就算吧

多口講句
大家知溝左之後再跌=蝕更多錢?

一手=一注，唔好成日將小問題放大啦，大家明就ok la

即刻溝兩手個價靚晒

入得都係想升番

上次高追高放得走，諗住命大，

琴日4.8入，睇黎都係難逃一劫

再跌再溝

Sorry

宜家 口罩機 係一個急需解決既炸彈，明就明，音樂椅快到你唔信

5.5 一手 $5500

5.0溝一手$5000
均價5.25, 蝕$250

4.5溝多手$4500
均價5.0, 蝕$500

想唔想如此類推?

一注囉ok? 一共十注。可以玩十次

有無人記得麵神亂入既timing
麵神又正常發揮

咁樣計唔輸都幾難

SOR計錯
5.0蝕$500
4.5蝕$1500

4蚊就真心可以入

Strong hold, 各位2020再見

莊家到底想個底去到幾多

Same
反正唔急用 放到2046 等業續算 專心返工

跌到你唔信個刻

莊家放緊貨，所以未到底🙂

講左又唔撚信
tesla蝕錢呀, 接1137啦柒頭

4022見

收到風 $1.137

5.05入左點算

廿年後又係一條好漢

你用邊個app睇

sh till xmas

or till 下次非典

之後又話壞消息已出晒，又話呢幾個月可以抄一轉，又話港人已習慣hktv買野，7蚊買左唔使驚，長擺下就返家鄉

最新方向係大戶未出晒貨

無底既喂

5. 05都唔算太高嘅... 7蚊就真係好高喇

大把連登仔6 7蚊入

gg

6-7$ 都唔止蝕就算啦 當支持黃色經濟圈

求安慰

止蝕啦大佬

重重蟹貨, 要升返上去都唔容易

慘...

安你老母 繼續溝啦仆街

真係無底

今次真係走鬼 無人收貨

4.44

本多忠勝
要有信念

唔知今日幾錢收市呢 我估 4.4

呢度好多人係純支持wiki，買佢股票唔係至在賺錢

4.3

4.2

5.4入 4.6走左

5.3貨，一年後再睇

4.1

價值投資黎

me too
2手都豬2000
dllm

IFC無位啦！仲逼dllm

都係口罩機犯嘅錯！

所以買得一手唔好出聲
5蚊有一手都睇佢可以跌到邊

可能放棄埋賣左佢退休

係，最後結果就係幫手配股俾 散戶，重有9000萬 新股 都未出現呢

10 手4.8輸撚到仆街 走唔走好

呢到個個叫你實走架喎

輸3600蚊 唔駛仆街掛?

有排跌

可能佢個本得50000

連登仔好短視，都未穿$3就叫晒春

輸一萬幾千就唔好叫生叫死啦
我初畢業未夠兩年，因為隻3700輸10萬都係咁過

上次$3.3開始有動作
保守d就附近先開始入貨
心急既就$4下
$4.x 唔會考慮，風險大回報低

你睇筆錢緊唔緊用
我諗佢有排都未上得去4.8住
要坐一排艇

起碼去返一個月低位先諗
現價遠未到炒前嘅價位啦

一個月前唔係3.0-3.5 果段咩

咪係，現價都仲係好高，根本唔值

7蚊 入咗50手

Agger

7.4 1000手

[url]俾啲信心[/url]

溝啦仲講 咁多連燈仔睇好驚西咩

相信黎緊會有個壞消息大跌到去返3.x$

9成係出全年業績個陣，到時係入貨好時機

點解唔搵其他好股

一跌成班淡友出哂黎

連登指標，淡友出現就係入貨時機

坐多陣 等$4先放

1137真係好弱，tesla 回收車加配股，都照爆升

7.3坐到幾時 維基又Fatfat了

4蚊貨坐到出業績算

坐到有盈利

未夠鐘腰斬者

條tesla撚樣潛左水啦？

香港tesla

遲下大家都儲好晒糧仲頂癮,分分鐘幾個月無人幫襯

4蚊貨 7蚊唔放

因為連登仔吹到10蚊 又話係明日AMAZ咁咁咁.....

業績驚嚇死你，越多單越蝕，完全無可能盈利

邏輯係 每一張單 都用一部車去送？

至小都120喇

唔吹淡點入貨，🤣🤣

當日上7元成5億成交
係人都知高位派貨

當日5.7走晒

4.46 一手gogo

拿。得我係真心嘅

十手可以溝到3.5

本金大

上david webb個網睇

其實你應該定個只蝕位, 唔係無底咁溝

而家跌咗咪知囉

跌左好撚耐啦, 乜撚野一跌

咁又誇張咗啲

專家技術分析仲係上升軌，下個支持位$3

6個幾放左有半喇

佢好似係越多單先可以攤薄佢嘅虧損

連燈仔唔會聽
總之多單就係利好

跌完喇各位

@老皮 知唔知 幾時總股本變9.1億？

妖股！沒見過派息。

當一架車 一個人 做盡每月可以做500張
以前每月做得200張會蝕
而家做到500張 又未必會蝕喎

都未到3.x

個post 多左淡友出現又旺場左
代表d 咩

4.5已走

6.8同4.8
40手

呢幾年嘅profit輸哂兼入肉
好開心
.......

等4蚊溝貨出成績

落到3.5 我吃屎...（講笑）

9估...我念

見底了,有買盤支持

升番了 唔洗驚啦大家

上緊啦傻仔

搞到變咗279

屌你老母 呢次仲五比我抄到個底......

4.5 鐵底

未入果呢等吃花生...

宜家又可以用Tesla 既錢去溝喇

拎哂出黎準備溝4.5 溝左少少

g持

4.989

上面咪有哂圖囉

做生意同踢波一樣,一場波入7粒波但其後6場入唔到波不算勁,要每一次入到一粒波先勁
其實王維基1.7已經有配股權

支持港版amazon
我重貨4.96

宜家總股本重係8.2， 過幾日變成$9.1億 🤑🤑🤑

準備drop to 3

不低於配股價發行新股 唔係會扯番高個股價咩 之前收購舊股個筆錢仲未注入公司 到發新股先注入公司 btw 有錯請指正

投行收到貨就出售，配股俾散戶呀，明唔明呀，宜家佢地沽空操作緊

如果連登仔14日內唔吹奉
有無機會上返7?

最多坐幾年 黃色經濟股

唔講大戶操作的話 無人估到大戶之後想做咩 純粹從公司帳目黎睇 如果依家公司資產值4個幾一股 其他因素唔變 有人用5個15入股 唔係應該會扯高公司總產per股東?? 因為我見上面個個講一加股就大插唔太明

又跌5%
真開心！

係，大戶由大股東手中買左子彈 向下震走散戶

劇本 係向上又得，向下又得，佢地計過數決定 標準流程 向下炒一轉先

可能一半入庫 一半當子彈，子彈唔夠用就再羅出黎用羅

所以我先走為妙，唔想參與入去佢個劇本

質到4.2 4.3 大手買入 前幾日有跟post可能知我邊個

乜鳩post

你大約係約多股數左右，10萬上下？
我量大 跟本出入唔到咁多

我呢家再溝1000手先

4.42

係 10萬股左右

我今早走左了。。

蘇兄股數多可能要啲時間走

大戶我知錯啦

又1億成交

老千商人

牌品差即係人品差

又跌返落去啦傻仔....

連登仔唱到咁淡
係咪機會黎啦

今次音樂椅咁快，椅腳都未修好又開始下半場，我都真係學到野

繼續插

4.39

3.5 走唔甩

學到咩野？

個配股價唔係5個幾咩？咁仲有人配股咩？

屌你老味

原來Hktv 真係一間電視劇製作公司

一浪低過一浪，坐低又冇息收。

依照慣例
收市前會急跌多一下

散水先，等下個機會。

佢個倉，執貨到運輸亂過亂世佳人，所有盈利燒曬係呢部份

講乜都冇用
再次提出1137最佳購買時機係呢個post一手推唔到一頁嘅日子

今日仲有冇人溝緊?

實有 點會無

無視果兩枝大陽大陰
5.3 5.4岩岩好大雙頂

今朝溝左

所以買股一定要止蝕

連續3日差不多day low 收市，代表咗D 乜

執笠

為民主 坐艇在所不辭

呢個post越多人討論只會越插越低

咁就唔好比佢停
個post好好笑

莊家仲有幾多子彈

配完可以再供股

可以借貨

莊家一定有mon post啦

咪能傻

講緊邊個倉，方便講多d ？

講緊以前人手執貨時代？

4/3.6 附近會入返, 去返未炒上的價

去得返我溝double

Trible

入咗76.9萬股

無咩貨買掃足一日搞到均價高咗小小，已經無咩肉食

forble！

入左100萬股 我包底

民間記者會 負評多過正評 又比藍絲洗板 幫下手like啦

有本事佢就跌到$3

起碼$3 頭先有支持.....

E巴 你好似係 150萬股@$6.5 出哂貨？

聽日不問價走啦

88 大家 穿左4.46，成個game 要重新黎過

我估起碼洗到3.6先收手
上次5.6都洗到2.8先見底

其實你地買股票睇咩指標架
連登指標?
TA?
觀察大戶行動?
我睇樣樣指標都係差喎

今日晏晝幫襯完 送貨最快3月5

@老皮 我估 $3.8-4.1 就算，始終訂單數 345月應該會持平 22000 @ $550， 我唔認為會有增長希望，而增長放緩先係回落主因，等導演公布，但好快會回升，因為22000/25000 已經很接近，比2019-8月更近到達終點，大部人都會期待復蘇

1 宜家口罩機 個故事已經無人理，write off 重好
2 訂單數係有增長/ 有大量新用戶
3 每100 虧損率已經減少
4 等貨源歸邊 重新開車

訂單一定會>22000好多，因為22000係一月平均，但最尾幾日先大量抽升，所以2月保守估計應該平均>40000張

最新港鐵宣布，旗下全線車站及十三個商場，中小型租戶可獲減免二月及三月份一半租金，為本港首個為旗下全線中小型租戶減租的發展商。

又省一筆

高峰日落單可能有40000單，但硬件上根本只派到23000 x 30日，

ok 聽日返家鄉

其實你得咁少股，唔好咁緊張啦

我畢生積蓄

咩是TA?

未必...派去門市果呢 五係咁計....

莫欺少年窮...

數過下 有18間係地鐵...

咪係，遲早靠1137翻幾翻

跌到4蚊我再溝 其老母..

技術分析

無可能4蚊

可唔可以落返去1-2蚊比我入貨先ok?
跟住直上30蚊
有錢齊齊搵

目標價 5毫

我投降啦

宜家Tesla 都跌埋

特大利好：每個月省到15萬。

5.3跌到4.7, 豬緊萬皮銀, 準備放曬佢, 再見

高追低沽

左邊：今日有0.22
右邊：比上一個交易日 -0.22

我每日都學緊好多野

仲有4.7?

豬到sor咗

禾刀豬緊過幻蚊

升啦

如果咁快會升返，佢地係必要咁急5.15 一路放出黎

依幾日都係咁

睇下點

Btw排緊4.3

1手？

認真 4蚊見

喂屌你

唔係咁下話

今日4蚊走唔甩

我知錯喇

成功入手

歷史在重覆
結論蟹貨區黎黎去去都係4蚊以上
由當年發牌開始一直都未變過

一起身嚟個free fall先

屌

唉 訓陣先

睇人PK永遠最開心

跌返落$4 樓下先喇
唔係大家點入貨呀

攪錯仲唔暴跌既？

日日都話溝，到底你止蝕未

ok即係繼續跌

佢假膠味濃

升返少少先啦

佢輸撚到傻左啦

仲係大戶放緊, 散仔入
enjoy your 溝

轉燈開車 GOGOGO

樓上班廢淡食屎啦

上返黎

大戶到底想點

仆你個街最後淆底取消左

公道啲：17間舖，每間平均租金都15、16萬㗎

傻閪倒升

嘩

死守到出業績

最後逃生門

4.3 成功溝到4.8 係咪就返家鄉啦

衝呀

一講完又跌返 繼續冬眠

唔止返家鄉，等變正數

入多一手先 .

同759一齊升返上去，係咪又有新搞作呢

ok 入埋759

幾多入好

升dd引on9入

現價

一陣就知邊個係on9

今朝明明沽盤多，好難捉摸

有無人解釋到呀？我見之前佢地都係同期一齊升

難道係有好消息到

洗咩一陣啊 7.3跌到4.3都仲未分到邊個係on9

我又唔係7.3入

跟1137癲佬

如果你7.3入就仲on9

起飛?

有錢齊齊賺

賺緊幾多？

負半皮

又炒

快入 會爆升

大戶So down 紅掃貨

一眾廢淡已消失

沖啊...

真係點都估唔到

中午有好消息出..9估

好啦我廢淡認輸半日

今日重上4.8

琴日止蝕完 今日

各位唔好吹奏，一陣收day low

無信念嘅人無資格玩1137

輕鬆

信念

IN 1137癲佬 I trust

5.4貨，要有信念

過山車

到底升乜閪.

點解啊.....點撚解會升㗎....

剛入10000 股 4.61

又星期五升

等星期一再爆升

酸？

大戶進場了

0759 爆升中

我睇唔通呀屌

同759終極合作！

收購759

agger

充滿信心

ALLINED

一升又衝哂成班信心撚入黎 淡既又唔出聲

啲散戶一high就好快玩完

又係4.3唔入 4.6先入

又預備高j

已經無貨 留名等睇1137癲佬返家鄉

集資左幾億，唔知會唔會收購

叛徒

升個3%就成地都係
跌10%就話SH till Christmas

留名睇癲佬過山車一日遊

果日出曬琴日再掃70幾萬股

上次咁樣搞到短炒撚全面進場

我都係想幫手推post姐

今日一樣不問價掃貨，好多人搶同琴日一樣

你搞到班新手不問價狗衝，輸死佢地呀

長渣就唔會輸

重回一百萬股上次150萬放曬諗住唔會再入點知老豆叫掃貨

你十日前都有叫人入貨，日日都不問價掃貨？

因為我要出150萬股呀果日咁見接貨慢咪出下聲囉果日咁多新手緊係益佢地啦

大升日我出現，琴日今日我又出現大家明咩事啦

升乜鳩呀

出面有個垃圾股post 好多人留1137唔少人奶野

大插準備

未住先掃上仲有時間執錢，但幾時出貨我唔講得

講唔講得你個平均價先 八卦想知

等大成交先入

我日日都出現啦

我琴日講咗啦，琴日咪提咗你地入囉仲要比人串鳩我幾野，下次唔撚益你地

收皮啦傻散

就算同行都收皮啦同我搶貨屌曬你地

升 升 升⋯⋯⋯

上叫

今日好多超大手買入

大戶來了

高位叫人接貨
升能完又話自己低位掃左貨

E巴係最大戶...

但你上到 6-7個期 都係叫人買多D ..

咁依家又叫人追多D即係.........

早晨

一動不如一靜

我半倉就算。你想升就升，跌就跌，大把炸彈壞消息未放出黎

我係好人，我想各位都有錢搵，唔想害人輸錢，經濟差過沙士 我怕好快有燒炭新聞

引人買 唔好中計

訓醒再睇

如果之前無set stop loss無走, 咁建議都係hold啦
否則好易高買低賣
今日個走勢好似有d變化 可以望多兩個交易日

根據上次經驗就算升都只係小陽春然後再跌多啲？

有機會, 要觀察成交量

今日又黎過億喎

成交要比較番前幾日先有意義，你睇番最近都過億，咁明顯要多過呢個數先叫大成交

Agger 要破成交量條MA先會可靠d

E巴有冇圖？

我去到呢個site，但搵唔到點入嚟，可否指點一下，謝謝！

改個日期就得

咁佢想表達d咩

上次要出貨呀嗎大家見我出現再叫接貨係咩事啦唔想講到咁白

唔比得，家族trade一出圖就自爆

你收到咩風先

5.15 散戶接哂貨🙂

同埋係咪想講個大莊放晒貨但散戶仲自己頂住個價所以無free fall?

無風家族三代都係投資發達，家族持brk a 1000股，算唔算大戶

散戶 接貨 相當勇猛

謝謝你！

1137唔叫財技啦
復星，優品呢堆直情妖股級數

咦喂

質低d ok?

傻散最興輸錢嗰陣叫自己做小股民

回曬

仆街

一陣穿4.4收市

上下唔夠1 成，咁保守

我唔係莊，我都係投資者黎我都會蝕錢，所以無表演最多出貨講聲囉

4.4 入好唔好

你好野，我唔玩了

廢淡返黎揮下先

信念去哂邊

幫人接刀？

無曬了..

大撚獲

4.3 特價時段

你炒股就算啦，投資既可以

做乜又跌？信念呢？

扑暈左自己，下個月見

叫撚左唔好買 止蝕走人唔好再望
朝早見升走去入或者溝貨既 你不如去澳門啦

要買1137既不如去hktv 買野仲實際啦
幫自己又幫wiki

兩樣都有

引你溝再隊過

等緊跌到4蚊先入貨

靜靜地算了..

小陽春都仲未起到個勢就縮咗返落去

死忠..

開（16）

王維基都信，會唔會天真左少少？

洗到3.6

乜鳩邏輯？買股要信個老細？
咁老千細價股冇人買啦

大戶又嚟呃貨